推到屯門街坊見到

啱啱喺屯市嘅手足就知
街坊影相/拎住電話都即刻俾人好惡咁鬧

希望咁多位街坊唔好嬲我哋班手足
大家10.1一役大家又攰 對於鏡頭又敏感
我喺呢度鄭重咁同各位無心影大頭嘅街坊同手足道歉
其實手足們俾人影咗大頭
所承受嘅後果可能俾你地想像中嚴重
但我應承你地
我下次再見到類似事件一定盡我所能去了解
慢慢同手足解釋返唔好阻人影相
好唔好？
非常非常抱歉

亦同時希望手足如果唔想俾人影就保護好自己好冇？
錫曬你地啊
不完美 需改善！

自推
點都唔割
要改善

屯門手兄俾啲禮貌啦

你在場就幫手提
有人屌緊了

唔係想屌啊
大家敏感我明白 只希望屯門嘅同路人見到
唔好介意

小心包好 先
小心 休班警 尋仇

講咗三個月要俾d禮貌

仲有八區集結
屯門要人

push

街坊唔好嬲佢地
手足有時口直心快 都係出於擔心同路人被影

十八銅人
一邊打一邊做PR 軟硬兼施
==========
今次我地好彩有美國幫手
咁下次呢?
確保槍權先算係香港人嘅最終勝利
嫌太長直接睇#3

[長文]香港警察的清算及其暴動的可能性，真普選是否足夠，防止暴政再現及港人槍權

仲有今次手足係惡咗啲
但作為同路人就唔好再屌啦
相信屯門寶寶下次會做返好

唔係想分化

但發覺我識得有D真前線勇武手足反而唔會咁惡屌人

因為佢地都知抗爭需要公關

明明佢地係最驚俾人影大頭個班

唔好亂屌街坊呢樣野真係講左三個月有多喇

Push
落去派傳單同道歉好似實際啲
誠意有先

我覺得又over咗 有啲左膠feel
下次手足留意返就得
同埋希望屯門嘅街坊，叔叔嬸嬸唔好介意 唔好擺喺心

大家敏感同想保護手足姐
係愛！
相信下次大家會做返好
正所謂做人冇公關 食屎嫁啦
你睇下班黑警

怕失民意嘅手足

From fb gp真·屯門友嘅一個post：
剛行過市中心
原來已經唔可以影相 都啱既
尊重他們 提提各位 行過路過
唔好影相 尊重他人

所以真正嘅同路人其實就會明
唔洗太擔心
但一般公關都要做返好

Push

你係連登講都無乜用
有誠意啲今晚/聽日掛張紙上心口say sorry
佢地通常會理解返

做文宣大家不防帶帽帶口罩點都要保護自己，我哋又唔係死黑警同班廢老藍絲。

唔需要同街坊樹敵始終多個朋友好過多個敵人

其實有啲叔叔嬸嬸唔係想影啲手足大頭
佢哋只係想影現場情況
我見到有個叔叔係影緊啲手足好努力摺紙鶴
結果被人好大聲咁鬧走咗
希望各位手足保持理性
唔好連支持我哋嘅民意都消失埋